(垃圾 Post) 個人世界觀分享

你哋分享先

得閒嘅話，乜都噏吓

哦

BTW，其實我淨係訂閲咗你同稽齡王，但你平時淨係得d無聊野講，你可以講多d有趣d既野

你想我講咩？
股票？
八字？
哲學？
濕鳩人生經驗？